梁振英：無成本又可以玩野，點解唔玩？

JR又係納稅人出錢

贏左仲可以叫果四條友賠

仲可以幫自己加分

政府玩野一向無敵 贏：對家埋單
輸：納稅人錢

果4條友到最後會唔會真係dq哂都係未知之數 咪以為有人好似你果兩隻小學雞咁實dq到先得架

咪以為香港仲係公平公正先得架...

其實最危果個係小麗老母
其餘果3個好難証明
如果今次泛民肯出黎吹雞
唔會好似上次咁民意一面倒

你唔會係因為梁游單野先知香港唔係公平公正呀 不嬲都唔公正架啦，係睇政府會做到咩程度姐

老千自己FB都講到明唔真誠宣誓，實入硬

如果政府真係引fb 做source 都幾兒戲

做乜抽青政盟友水呀

或者佢用689名句
自己個fb唔係自己管理囉
唔好等立即出個聲明

梁天琦DQ咪俾選舉主任無限引用fb囉，都唔係第一次啦

文字獄真係幾千年都玩緊

一個係選舉主任一個係法官
正常應該係有分別的
雖然我都知咁諗係天真左